今晚阿仙奴主場贏車路士，老衲永遠離開連登

LM

你都幾無誠意下

挽留

14分鐘留定名先

滾啦

Byebye

無老衲仲有老納、老立

講吓笑啫咁認真
唔通屌你老母真係屌你老母咩

Bye你老母

粒

永續納dee

衲dee幾勁

天氣越寒冷